黎緊要返大陸點算好。。

喺微博po過都同啲大陸人嘈過示威啲嘢 我知我戇居 搞到衣家個微博ac處於異常狀態 del ac又唔得 申訴左左幾次都激活唔到 個ac係跟我email address 唔記得有冇跟電話號碼 黎緊要返大陸 過關嗰陣點算好聽frd講佢地好似會check到手機號碼🤯好撚驚

1

2

有無得唔翻呀巴打

登出左佢就OKAY
你返大陸前成個「微博」APPS刪左佢就得.

我都想呀 但要返去整野冇得唔返

會唔會更加引人懷疑 衣家有邊個後生仔用細機or唔用手機

邊個叫你玩Weibo

唔會check到咁深 搜吓你身同手機無野就走得

驚奶野就down多啲深藍野

最近仲要check電話搜身？